示威衰退之刻，是敵人肆虐之時

睇完尋晚屯門，再看今朝連農俾人拆晒，仲有連登既推post人數，一個字，弱。

你看敵人尋晚竟然有人夠膽走去狗屋撐警，連農日日俾人清，仲有朝朝有人派大公報去誤導癈老，一個字，盛。

去到運動接近4個月滿，乜都散晒，人又攰心又散，香港人慣晒用唔使成本既方法去對待暴政，只因大家都有個人顧慮（1家2錢3事途4驚受傷5自身），這是人性，無話可說，但敵人卻不計成本，用錢買人做野，拆文宣，濫權無極限，濫用公安條例濫打濫捕，全部都對示威活動造成實質影響；相反市民既回應對敵人，警犬，甚至政府都不痛不癢。

的確而家就算和理非都要付出好大代價先出到黎支持運動，香港人本身無受過軍訓，叫佢地出黎勇啲，就好似我成日問，你地有冇劏過生雞一樣，如果連見血都驚，又點勇武呢？

我出呢個post係講阿媽係女人，但都希望各手足理解其他人，唔好屌黎屌去，心已散既情況下仲分化互數篤灰，個運動就好難再落去，情況去到呢度情況已經好清楚，除非接受左未來藍色將會清算黃色等死（我相信好多人喺呢刻已經接受左），否則，希望大家明白。。。

我地無得再退喇！

[文宣] 11月2號 3:00 維園 不見不散

推

推 退無可退

一句講晒
搞完四個月
最後成班竟然係返去講區選要贏
真係抵你班支那港人奴隸輸

一句到尾
區選「贏」果日
就係香港「輸」之時

明就明
唔明就唔明

到呢刻武裝曱甴及其曱甴仔女都完好無缺
梗係惡

物極必反 我深信依個道理
其實香港人已經進步左 4個月話長唔長 話短唔短 此終冇訓練 大家都有一齊進步 唔好睇淡大家

仲有2020年立法會選舉

大家唔想被都清算
就請同心合力

除非啲野真係殺到埋身，否則普遍既港人係會選擇沉默

和理非保護勇武最強手段：無限期三罷

同意

有咩問題??

如果區議會, 立法會嬴左

咁政府就無得再立惡法, 搞大白象工程